求助！識跌打巴打入

想問下跌打外傷 清茶要真喺茶？定清水就得？

同埋口嚼丸敷係咩意思？口嚼完粒丸再敷患處？ 唔該晒各位巴打

上面嘅係跌打丸嚟